香港勝在有icac

香港勝在有icac

希望icac仲有功能啦

朋友，你今年18歲未

天真的你

依家icac仲有冇請人飲茅台，請人食魚蛋牛雜？

Over icac dead body

1129英領聲援 1130 中學生銀髮集會 12.1 中環遊行 尖沙咀遊行 12.8民陣集會

勝在有ICAC不作為
查721查到無哂影
就知香港制度腐敗到去邊

好地地一個咁優良嘅監察部門同制度
俾特衰政府摧殘到體無完膚

致哀

ICAC under 行政長官

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

廢到喊

97年後已失效

梁振英嗰單呢？

ICAC 留返嚟浄係幫政府消滅敵人

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

拉落去有哂英國address
依幾日截郵
幫手寫

呢十幾年來我都唔知呢個部門做過啲乜
想問係咪hea工同好易考到？

難考，人手少好忙，不過都要睇你做邊條Team
可以睇佢哋網站見到有咩嘢案件上咗庭

ICAC做完調查報告上咗律政司，律政司唔肯告

↑上得律政司即係廉署內部覺得夠料告得入，不過佢哋要遵守ICAC嘅工作程序去處理（其實所有執法部門都係），要問律政司意見

↑依度有調查程序睇，最後衰係律政司手，而之後個機制會入去『審查貪污舉報諮詢委員會』審議，不過入面都係政府嘅親兵，所以都係冇用

不過咁講都係好有問題，但係制度問題已經唔係第一日嘅事。

最大問題律政司玩撚晒，佢一個人可以廢晒所有執法部門，你追究唔到佢

感謝樓豬提供的笑話